我深藍老母已經講一票不投泛民。。。

我老豆就中間派
唔支持示威者 亦唔支持警方政府

我點遊說我老豆可以拎到嗰一票？(一票都都不能少)

要定位為 「唔需要你支持示威者，投XXX 係為公義」
你嗰區係咪得建制+泛民?

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

同深藍講公義？

將民主派民意代表帶回制度裏面，點會仲有示威?

天子犯法，與庶民同罪！
佢做錯野仲派警察打人，一定要計

選舉日拎起佢身份證

中間派最廢物

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣 > 文宣必讀

睇吓你老豆係邊類人再拆？

游離票先最重要

你又話你老豆唔係深藍嘅

所以你要游說老母投白票 老竇睇吓爭唔爭取到

你話泛民贏左有得加家用

首先投票日送你老母去中國旅遊
老豆就投票日佢想做咩都陪佢做 (預時間投票)
傾開就同佢你真係講唔想見到香港變大陸 人生好灰暗
最後送佢入票站 佢投俾邊個等自己決定

叫阿媽兌晒d港紙做人仔
支持國家打貿易戰

你老母支持黑社會都有

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

sorry 我放左目標係老母到
嬲死我

問佢係咪想香港欖炒

話投建制的話一定會支持大搜捕，到時你個仔我實byebye

唔好比你老母投票！

救唔返嘅 到時投票果日收起佢身分證就得

取消佢選民登記

她仍然唔認警察=黑社會
佢眼中暴徒只有黑衫/黄絲

我話番佢唔好埋沒良知 (不過我心知佢已經無得救)

真係要靠我老豆出手先得

暫緩家用
佢地唔投賣港黨已經當贏
同佢地講差佢地1.2票冇影響 無謂影響家人關係

721佢點解釋？

因為建制派先有今次衝突喎

買機票送老母去玩
返大陸玩又得

根本保皇黨同泛民，都係一舊朱古力味嘅屎，另一舊係屎味嘅朱古力，所以二邊都唔投，寧投素人，不投泛民。

買條藤條番去同佢講
依加藤條炆豬肉
反正又唔會比人拉

你投票日送老母去玩已經無咗一票建制
橫惦深藍都喺錢行頭，請佢去玩呢d 一定唔會say no

無大台
泛民唔係示威者
民建聯支持警方政府
敢唔支持示威者 亦唔支持警方政府, 佢想投邊個先?

仲諗點投票
選得個d 都dq 左

暴徒去人地地頭搞事 抵打抵死
我話西鐵站屬於人地地頭？ 佢就無聲出了

素人好多都係鬼 都唔知識佢地

搞唔掂就唔好比佢投票

教你老母投話係建制派 實質投泛民

帶你老豆去圍觀，感受下差佬的橫蠻無理，食下彈秒黃

首先佢知唔知泛民有咩人先

點會唔知....

起碼種少一票先

記住都要令你老母唔去投票呀

之前個晚落瀉藥

問你老父母點睇習近平陷家都係外國籍

算唔算漢

奸

比721單野佢睇
再比埋民建聯張林卓庭條條片前後剪接條片佢睇
話明明林卓庭到之前已經有市民比人打到爆晒缸
建制派班人為左選票去剪接條片
假做事實
你真係中立就唔好投佢地

兩害取其輕論
唔支持泛民無緊要
但民建聯專呃錢
批工程比自己人
管理公司又加管理處又服務差
一投訴佢仲會搵黑社會阻業主開會

自己晨早投完 帶佢地旅行

投票時咁岩唔見左銀包